高院拒絕七警案上訴至終審法院！

清算近了

班仆街又咪係用納稅人錢埋單

連登仔：香港仲有法治

五警再向高等法院申請許可向終審法院提出上訴，法官今於高等法院宣布拒絕批出五警終審上訴的申請許可，而五警另已直接向終審法院提出上訴。

班死差佬又要鬧法官了

狂賀

高院都唔得,終審更加冇可能啦

減左刑已經好益佢班仆街

俾我死都要上訴啦, 見到而家D黑警扑得勁10倍都冇事

七警：而家打到咁撚樣都冇後果 點解我地要坐

走甩個兩件掩撚住個嘴笑啦

七警真係千古奇怨

林大總統出聲明屌左法官未

打到爆江腦出血都無事

走得太前

黑警都行得太前
而家打死人都冇野
斷手斷腳都係基本
個陣打到瘀左腫左就要坐監

終審加佢刑

一陣終院受理再加刑

仲有朱蛇, 扑下背脊就要坐
以而家標準淨係扑背脊根本係白警中既白警

對狗腳走得太前

上訴會唔會加返？

正一仆街黎仲上訴

不如要求特赦你再每人賠多五千萬啦

連登仔又打飛機啦

高院上訴庭拒批上訴許可炸
仍然可以直接向終審庭提出上訴

收皮啦
根本係而家d黑警離撚曬譜
千奇唔好降低自己嘅道德底線

終審多數會批

林大總統出黎屌高院法官未

啱呀
打爆頭、打斷手腳、揸波、老強、雞強都無後果
無number無証都得
比我都火啦！ 我踢咗幾腳乍！

終審唔會批要有新證據同埋涉及法律條文爭議先會批

就算七警係而家黎講唔算打得勁
但係係佢地開左個頭 唔多唔少實會影到其他狗到今時今日開始打人打得咁開心 仲要當時上頭話佢地無做錯到

up

選舉主任一旦俾美國制裁，
一班法官一定有排驚

等睇光頭大台屌法院

如果俾七警上訴得直,只會激發更多民憤,呢場反送終就沒完沒了
我幾想佢地可以上訴,睇下法治係咪真係死撚左

黑警喺朱閪件事度最大得著係唔好出冧把同樣就無事

生不逢時

呢個咩制度嚟
喺高院上訴去終審唔比，但又可以直接去終審申請嘅

法治死撚左十世啦
瞓撚醒未

上面班連登仔可唔可以唔好再justify 7警呀
無論細力大力 濫暴都係錯架！

7警係黑警毅進狗被清算嘅先頭部隊，後面大把狗等緊

黑警必須清算

打得甩嗰兩個係咪要表揚一下

坐監黑警
講起都柒

好似高院仲有d清官剩, 區院已經淪陷哂

唔知佢地哩幾年會唔會晚晚冇教好訓

唔係講笑..假如佢地上到終院打得甩用新聞片段做證據呢樣嘢嘅話..以後班恐怖份子唔蒙面日日通街831都仲得啊..終院啲法律觀點永遠都估佢唔到架

Comdom一地唔駛找

高院唔比佢上訴終審
佢地可以咁直接向終審上訴？

得罪講句
有撚法治咩

呢個岩。講笑還講笑，但唔好合理化班狗既濫暴行為

屌你老母

人地釋法保犬隻都仲得

可能個19光頭狗長出聲先

唔使返工有糧出，出左5年，仲有安家費
點會唔好訓

一向都係咁。

上訴成功
不過係加刑

佢係向高院上訴庭申請上訴許可姐，批左許可先至排期聆訊，唔批就可以直接上終審庭
同天琦個情況類似

案例清算

林大總統寫信未

最尾呢班仆街狗一定會清算架啦
唔洗諗佢地有得走
時間問題 正義最終會到 係佢地on9以為真係唔會比人告

大總統帶兵圍法院啦

其實會罰咩？

想問下, 而家係咪仲照出人工俾佢地?

Condom

收皮啦，想乘機脫罪

早知忍下手等而家點打都得

原來仲未斷氣架

朱蛇都未喊

呢班食屎狗冚家鏟

終院民主派

終於講人話

係人都知係曲啦，真心膠

上訴=

抵啦

上訴加刑唔該

佢哋應該嬲撚到扎扎跳
佢而家班夥計點撚樣打人都唔使坐
自己係角落頭打幾下就要坐
心理唔平衡

其實真係唔公平

可能就係拎呢的理由去上訴

未必，好多時，上訴庭唔批，反而終院批。

人釋法吖笨

去喑角做 打兩下就坐
而家通街做 大大力狂打冇事

我係七警就篤灰

表達得唔清楚，而家都係向終審seek上訴許可

咁放返七警, 警隊全部入去坐

想問下，班人之前告入咗係咪已經炒咗？

做野做到燥可以虐打市民黎出氣，畀人捉到違規執法、濫用私刑又可以係納稅人身上攞一大舊錢請大狀幫自己打官司打到贏為止，停職期間又有得照出糧。叫香港人點樣服你？

香港人還拖！！

其實點解可以咁做？

講姐
啲安家費點都唔及佢啲長奉多
唔返工有糧出
係既話佢地唔洗上訴啦
佢地仲有排退休，啲錢唔夠佢地食過世架
你估政府會養佢地一世咩
Condom炸

警界kol光頭劉蛇出場

求解答
既然可以直接向終審seek 上訴許可
咁點解要多此一舉向高院seek?

唔會加 最多都係維持

冇事係因為律政司唔做嘢
唔係法院

點解法官唔告差佬藐視法庭？

有兩個全身而退

圓寂級: 高院唔識法治

你咩事架五毛

劉大總統

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

有兩個方法，本身係保障訴訟人
A 高院上訴,個官唔批就搵方法B
B 去上一級法院個官，睇下受唔受理
終審受理會提出啲理據，或者之後會掉返落返高院再審多次

終審唔受理佢地就好大機會無長糧又無左份工

呢句先係公道說話
成班喺度on9當有趣

七警行得太前

唔係，你睇埋紅字下一句
即係如果係拗point of law，要去咗高院申請先，唔得先再去終審法院，唔係一嚟就去終審法院
而如果係「有實質及嚴重的不公平情況」e.g. 之前個官明顯biased，先可以直接去終審

其實以前佔中同魚強都有人爆晒江

高院上訴你係指由CFI去CA？咁咪已經係去上一級法院
得Mag Court可以自己review自己架咋喎
定係你講緊grant appeal leave?

同埋分返清楚上訴同重審好啲

佢地依然覺得自己冇錯?CLS

點解條八婆仲唔快啲用緊急法幫下依幾隻賤種狗既

收皮啦
減刑比你都偷笑啦

好呀！今次輸左加監！